搵人夾band

宜家係差個鼓
因為我地程度都唔係太高
所以唔好太高期望

有興趣telegram pm我,詳細再同你夾下

自膠

無人理你

你由A0變O1未

哪有女你老母

你個一桐老婆呢

比mk楊康搶左